搵一首JJ嘅歌

早幾日行行下街聽到一首幾好聽嘅
想聽多陣原來已經完咗
回頭望個電視只見JJ好似對住個女仔清唱咗一小段
但聽唔清楚歌詞 所以搵極都搵唔到咩歌
希望連登仔幫下手

係咪 la la la lalala nanana個首？

係表達愛啊！謝謝你巴打！